做老師既你，分享下遇過最荒謬既家長

試過有個男仔
隻耳仔有條好細既紅色傷痕
呀媽打嚟學校問老師係咪剪佢耳仔
又有次話佢個仔無左撮頭髮
問我地係咪幫佢剪左頭髮
但我地完成唔覺佢啲頭髮有少到
大佬啊，咪咁痴線啦

利申：幼師，做左三年幾